英國有邊個地方少人又岩我地建立’小香港‘

如果我地想保留香港文化 應該要有個地方係以香港人為主要群體

但係唔好誤會我意思 香港人當然要融入本地圈子 唔好喂喂喂 只係我希望有一個地方香港人會集中少少

英國好多地方冇人住，同英國人傾好應該冇咩問題

Torquay

搭單想講
想發展香港嘅體育
想有隊波叫HongKongese而唔關香港政府事

新界

直布羅陀

New Hongkong, UK? 過多50 年咪又會叫獨立融入其他族群或者守護我城啦

去到人哋國家就會以當地國家做代表
一係你參賽時叫自己名做：HongKongese 做登記

共產黨成日搵pr公司同五毛喺連登同埋facebook搞分化搞內訌鬥黃 ，點解我哋唔可以反其道而行?

傻仔先要求香港獨立，愛國者梗係要遊行集會要求香港警務處通緝分裂國土及顛覆國家主權的美國參議員Scott Perry

唔該反極權問題一定要喺記者會問呢條問題， 令佢尷尬又好，令佢發癲都好

Yes 後者

咪玩，嗰到本身有好多人住緊

其實島國嘅氣候都好有問題 4面環海 濕悶天氣 1年有3/4時間陰陰暗暗 其實冲繩 /夏威夷會更好。

Push

曼聯利記中間